有半年空擋 做咩唔會浪費左佢？

如題 等外國開學 有大約半年時間 除左揾part time之外仲有咩可以做 唔會浪費左佢？

蒲
溝女
拍拖
扑野
細個唔做大個包你後悔

打算揾份part time工作，考個車牌，學門手藝(學下音樂)，玩下運動

愛

做乜都得 你覺得有意思就得

覺得溝女好曬時間

坐下監

學車
學水電
學維修
語言
操fit

仲有咩提議下

Push

樓主平時性格？

浪費佢先係最唔浪費

做占 半年可以有明顯突破

近年突然覺得時間好快過 唔想咁快浪費曬啲青春

靜多 但都有玩到好嘈嘅時候

溝女唔係著重結果
係個過程

去2/3月旅行啦
火車/船/單車/行路

自己有冇影開相？

無影相 如果話interest就係做下運動咁 無乜其他

我唔想到熄燈嘅時候 一件值得記得嘅事都無啊

有咩牌值得考？

除左車牌，教生員牌

不斷去露營
有錢嘅就去國外
冇錢嘅咪係香港不停扎營

急救牌

有咩用